有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (384)

唔小心三百八十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

今次應該冇開錯掛

生日作戰

Waiting for you my darling

如果成功就可以
參觀佢間房
對男朋友間房有種執念

@蕃茄妹 記得今日試下播住歌瞓 睇下第二日會唔會精神返啲

咁心急

參觀咋
咩心急
溫書呀

做乜咁突然
不能繼續相愛
也別互相相害
個男仔會好受傷

C煙你真係好有心!!!!
Thx thx

想咪繼續，情緒病慢慢去刻服 ，唔係好嚴重既事

plan B 呢? 吓 大塞車又點算 下次交份 詳細啲嘅 ...講笑

佢唔中意食韓國野
其他都ok

真係好sweeeet

能夠走在一起 心又想念既，點解要分，有情緒病味試吓刻服佢，一個人唔得既叫佢幫手，再唔得嘅咪同情緒病三人行.... 講就易

食部隊鍋

Quit咩group

訓啦早抖咁多位

然後點？

有d情況唔到你唔放手，好似我咁

突然冇咗個朋友 個種感覺好辛苦 由日日都傾計 變到依家乜都斷曬 連撞都唔會再撞到

分左手差唔多半年
佢係因為有咗第二個而同我講分手
但佢之前一直都對我好好 完全無諗過係因為第三者而分手
雖然已經無再喊 但每次見到同佢有關嘅野 諗起個心都好唔舒服
究竟幾時先可以唔會比佢影響到自己？

我都想知

之前仲有stalk佢地IG 我唔明點解搶完人男朋友仲可以笑得咁開心 咩心態？

我想知個message嘅內容係乜嘢？點解唔面對面講有誠意同埋交帶啲？

我依家好想睇佢地快啲分手，好想佢試下我受緊嘅野

覺得自己好垃圾 完全冇自制能力 同好冇自信

我開始覺得我嘅獨特之處好奇怪 以前都唔覺

成日都忍唔到手 我覺得自己好冇用 比慾望控制住

我對唔住自己 對唔住屋企人 對唔住佢

正正同你講嘅相反

我男人呢喎

我覺得冇野可以再cheer up自己 但我又覺得好對唔住其他人 依加每日好似行屍走肉咁

性 惰性 正常垃圾嘅通病

加油

咁你入唔入到u

我覺得我可能識佢

希望搞錯

因為我有啲似個男仔

只要佢答左就冇事 好驚自爆啊屌

我啲post有五丶六個都係關於佢 唔想俾佢知我咁着緊佢

你就係朋友 ?

個問題係 我同佢處於個好懢忦嘅關係 好可能就係佢所講𠴱個男仔

絲打如果你仲係度 請你reply哂所有嘅Snapchat message

你乜u

無論係咪都好 我都真係當你係我唯一一個交心嘅朋友 可能你男朋友唔中意我 可能你會遇到更好的朋友 但我唔同你 你係我救命的稻草 我唔會再對你有任何非分之想 就算有，我都會㩒住我自己

唔係你 係垃圾𠴱位絲打

香港好大嘅 好多人都有相類似嘅故事

佢個名有垃圾兩隻字

我都想唔係佢 不過到聽朝佢起身都自然會覆 可能相認唔到

等陣先 如果你所指嘅時間冇錯 咁應該唔係我
Sorry打擾哂 無論經歷，你舊名都令我諗起佢

不過坦白講 如果我係垃圾絲你 我會勸你小心 因為你未必摸得清佢個底 好多人情感辣索好犀利 何況你又已經有男朋友 可能對佢係慘啲 但對你男朋友又公平咩？

呢個世界係咁 總會有人欠人 不過我覺得你冇欠佢

Hello 可愛

係垃圾絲

不過都多謝你絲嫣

其實好睇佢朋友做左咩 我發現自己唔係佢朋友係因為我自己將條界線set 得好穩 但佢朋友明知垃圾絲有男朋友都表白 我自己覺得係情感勒索

成二點 要瞓了

✅✅

認真問 香港男仔幾高先算高

因為我發覺自己個自信程度同衣著有關

可愛原來係男人

巴

啱分手，好想復合

有時好似今日咁著普通衫行街係好驚比人望 好怕比人笑著得柒好冇自信 但只要著襯衣加lang 衫就成個人好有自信 隔離啲女行過真係會望過嚟

利申183

Why？～

點解咁多紅巴

仲要叫可愛 搞到我有咁多無謂嘅幻想

普通衛衣
長褲
Vans

熊仔唔瞓？

個日游水
冇襯衫

乖
唔好著出去俾人笑

無睡意

驚自爆

因為係一樣collocation 只係換另外件

至於有自信就襯衣 再lup件lang衫

對一個對你無感覺嘅人，做幾多野都無用

簡簡單單就得
瘦嘅就over size 小小

放埋明日～

點相認

幸福雙風～

求其拎咋
我依家返學日日襯衫襯到傻

你指上定下

約出嚟

上身
下身都唔好太緊

灰果時 定有自信

同我剪咗頂帽佢

做咗一大半

我hurt 左佢好多次，可能頂5順話5愛，分手，好想佢返返我身邊，男人話5愛係咪真係5愛？我冇機會了？

誠心道歉

過份地瘦就買件隻袖長啲
遮埋隻手
真心好似支竹
唔好買修身cutting
買直身

剪曬佢
呢件野女仔見到會唔想埋你身

要減肥了～

但我驚佢真係5愛

英文差
謝謝提醒

你未去到咁細個

一齊減
我準備食宵夜

做韓仔要由頭執到落尾
身材瘦
唔高
行架仔風會易襯好多

夜晚都未食

淨色t係俾大隻嘅人著

不用介懷～ 肥人易肥 瘦人易瘦～我們都冇得 揀～

準備食甜甜圈

諗緊辛辣麵
一丁
營多
杯麵
邊樣好

謎肉祭～

呢啲都還好
瘦嘅一定一定要遮手臂

大家僵持左2個幾月，中間我都講過分手2次，我話對5住，佢叫我5好講對5住

直身
緊身好撚核突

靚唔靚仔都係咁話
除非你去到健身教練咁大隻

唔落樓

珍種言迷肉～

睇嚟鱷魚要開個襯衫區

諗緊
唔夠飽

胡c fu

可能我覺得外表係一種尊重嚟
成日都會諗點襯
平平地gu 都可以襯到好靚

到底點樣知佢愛5愛？我俾返d野佢果日，佢仲話我著條褲短，講5愛又係佢又要仲關心我，可能全部我諗多，佢係5愛

改呢
改咗先再諗

想改阿，但好想搵佢，但覺得5應該搵

呢啲其實好正
加條短褲就夠

想
係鍾意就試咗先

我都覺得係 好灰好突然

啱唔啱身先係重點

脾氣問題，我幾時知我改好了

你想行咩風格先

其實我好驚我一直努力變好等佢返我身邊，但最尾係真係5愛我再好都冇用，甘我咪又再傷心，真係好痛，好討厭有希望

開始左

日系

韓仔文青都可以

女朋友下個月生日 送咩禮物好

小心呀 打隻英文都會俾刑警捉㗎

今日比我知道左 女朋友之前同friend去唱k飲醉左 比狗公（本來唔同房無撚啦啦話一齊玩拒絕左都照入）抽水 啲朋友先救到佢 依家好嬲 到底點解啲狗公可以咁撚痴線 好嬲憎啲狗公呀

有緣能再續～

傾都唔傾下 其實好大機會完全放棄

已成事實 下次小心啲 唔好畀同類事情發生

所以咪已經完全放棄

對你死心嘅男人 唔會對你再有愛 起碼一時三刻唔會

我唔大隻 都多數着淨色 偷佢簡約

毒撚只係u記GU買衫

我都只係U記無印

磚分咗？

無印衫好貴
同埋好多made in Vietnam 又唔係Japan

發生咩樹

我果日係office想喊
就即刻9衝左入廁所

我會出去透氣加聽歌

無印啲衫文青

我收埋自己多過喊...

唔知 推太快冇追po

u記無敵

磚磚解下畫

純色 簡簡單單

咁要故作堅強

又唔洗諗點襯

那有時間日日諗點襯衫咩

平時是但攞起件就著 約人出街先會打扮下

今朝明顯涼咗 各位記得注意保暖

我中意呢type
好暖又好正

要襯 買果時已經襯咗

尋日朝早比較涼

我浪子type

佢啲衫啱晒我

我反而覺得今朝涼啲

浪子tpye=是但著啦~

好中意

今日著左件變態佬乾濕褸7分袖薄果種
但152身高硬傷

真心無乜襯過衫...

咁你想點吸引人 外面嘅世界都睇表面先

細細粒

152大褸蘿莉
做我女朋友

但係瑩姨你係女...
莫非你係sheshe

今日早左返工可以買埋m記先

姊妹

瑩姨配天天 應該似母女多啲

all 早s

早呀

波波

我都想講
老啦我

瑩瑩

~~~~~~

2邊打交幫邊邊好
好忙呀

你又知大個你? 可能大你幾個月之痳

.姊妹你唔幫我

我仲讀緊書

我準備讀書 你仲唔係老過我

邊本馬經

辛苦你啦

咬住牙籤 r住腳板底 睇馬經

仲要著背心短褲加人字拖

背心 .....

食咩好

瑩姨着背心

死變態

鍾意食咩就買咩
m記啲野根本就求其食

變態二號

食我

食粥

曾明白寂寂寞寞亦很好
忍不到無無聊聊仍清高
總不必隨時隨時挨一刀

點解係m記會播呢d歌

玩死條仔

係

咁你分黎做咩? 想佢重視你?

一定要分 但又想復合 咁姐係想唔想分

似似哋

嗯…

堅強

海18DSE

算啦
我都唔講咁多，可能旁觀者清啦

當你孤注一擲時，就只能孤注一擲，
你有猶豫，代表你其實仲有方法，
只係唔願意用。

講到呢度啦，不負別人真的很難，你做到不負自己嘅本心就好。

幾....十個月

要完全了解你既，可能連自己都唔了解 ...我

波波兄

分嚟 對方勉留 代表仲着緊仲有感情

手機無電+就嚟開工... 聽日見

*晏晝

咁先好 係好好

正確黎講係 oversized(adj.) 呀
i大仔

長小小就好似連身裙 可以唔着褲

大家咁上下姐
唔駛多謝佢

密碼解毒

903

...廣告時段

join

見個個都煩惱緊

顧掂自己先

你連oversize同oversized都無分清楚
笑人地？我都唔忍心講添 sorry

你讀邊間又關我L事？我無興趣想知你喎
呢度無人有興趣想知你點

一人少句啦

乖
冷靜下先

917...919 可以嗎

我覺得你適合著你啲衫 real

唔係個個carry到

重申一次
肯花少少心機襯
U記 GU都可以著得好好睇

好在唔係橫間線

都係出一分力姐

女神

想買格仔褲

印象唔好唔緊要，俾d時間..慢慢等人接纳

Ive唔一定垃圾
Hku都唔一定係勁架

好悶

睇咩色
咩格

叻

岩呀

一齊

攪一攪 .....

早S

早晨鱷魚

熊仔 早

咁你呢
連大學都未到呀 你真係唔好咁樣啦

早 明仔

派膠 好似hku

唔好嘈交啦

認錯

波早

但唔係人人有本事畢業

食咗

我入唔到

熊本熊大 早明

好柒

人的因素～

係功課好困難？
定還是經功課量太多時間分配唔到？

開始頹食生涯～

hong kong uncle

我唔鼓勵呢類句子
可以自己唔理佢
可以指出具體有咩你覺得唔好
唔鼓勵無具體原因既負面評價

其實我也是鯨大仔
表示中槍

日本見識咗唔少無聊嘢～

有咩用

上水了

我都係岩岩浮起

又扮工

啱啱開完會

等放飯去飲茶?

冇～風車 ～ 和學識咗玩釣魚燈

釣啤啤上黎

其實係模型光劍 用釣魚燈發光 ～

瑩

食自己

好型咁

唔洗同老闆食無咁緊張

幾十蚊 可以玩幾廿個hr～

畀你發現咗

呢啲魚先啱我釣

自己一個摺埋一邊hea

一個人係office hea緊

去邊到食

仲有半個鐘

太緊身了吧

但手巴你覺得佢真係冇問題咩

我唔係話我覺得有冇問題
我係話指出問題個時講具體原因

你問我點睇 我覺得 大家上黎呢個po唔係為嗌交掛
如果雙方都係想嗌交既 咁嗌交又唔係問題
但係唔建議係呢個po嗌

如果係唔想嗌交 咪一人少句囉
關於對錯我無評論
我會話我自己唔會講人學歷 但係會講人學養
但係呢個係我既做法 唔係通用所有人都要跟
所以我對其他人既做法無評論

一齊減

午安大家好

作息調唔到暫時唔理住

午安

唔洗喊 我覺得呢句好正

正點喺邊

調唔到咪唔理lor

已經入得廚房 出得廳堂啦？

唉 又被突發事阻食飯

發現男朋友follow ptgf

你都係

佢點答你

我啱啱先發現 想平伏下心情先

從此被困

有冇咩頭緒佢會follow

客氣說話唔縑多

OK 平伏下先

食花生掛

人蠢冇藥醫

我覺得自己好犯賤點解會手痕去睇
我諗佢都唔會係想約出黎
但見到嗰下都仲係好震撼

諗緊問唔問佢好 唉on9

你覺得你消唔消化到佢答你嘅野

咁等多陣問下佢好啲

我㩒ig following嗰啲activity見到佢follow左個人
然後㩒入去發現係ptgf黎咋
我冇睇佢電話都睇唔到
咁樣有冇好啲

我指呢類人

我諗我大概估到佢會答咩19答案

咁唔好問 反正答案9成否認

緊係啦

仲要嗰個ig其實係冇乜特別好值得人睇嘅相
點解咁多ptgf唔fol係要fol哩個
煩膠mode on

答案大約都預測到

你試下問佢我做ptgf好唔好

佢屌死我都似

忍唔住笑左

哩個方法好好 參考下

已經好叻

喊出嚟 而家先出去食 2點就要繼續開工 食咩好...

咁你話屌我好啦 唔好屌佢

佢都真係幾傻...

眼淚唔夠飽?

頹快餐

問「我做ptgf好唔好」哩句哩本身已經好19

係！做瑜珈幾好

佢成日做埋啲on9嘢俾我發現

附近無... 有美心不過來回都20分鐘到...

輕鬆talk lor

我trytry

屌唔係好想同佢講嘢

唔好食嘅

叫下半身失蹤
好sexy嫁

有手都識煮啦

幾星期前試過 依然接受唔到

唔著衫

淨色T加牛仔褲啩...

哩個好絕

焗緊杯麵

未睇，今晚睇
琴晚試左口風
問佢中唔中意食cream
佢話嘛嘛
中唔中意朱古力，佢都話嘛嘛
佢中意抹茶
佢仲問我係唔係想整野比佢食

推post 推得好快 終於追完

10分鐘食完飯都未追完po
到22頁放棄=_=

我中意斯文冷衫

頭先係7仔見到呢支野 等我試下咩味先

我淨係識煮卡邦尼

繼續開工好x忙呀x

返緊工 依家偷懶

一開蓋就聞到好香嘅果味 但係一入口就係有啲酸酸地然後超甜嘅糖水
極度唔推薦飲
啱啱睇番呢支野有成11.2%糖 即係大概34g糖

忙到m巾都唔得閒換
C煙我怕我追唔到po
有咩ig可以留言比我
Lok Ting Sung

天天ig get

*got

痴線 支野飲咗1/4支即刻起痰

11.幾食左

其實冇加密真係唔好
下次佢要ig搵我可以叫我留低ig，佢再dm我會好啲
咁樣公開自己全名真係

掉咗 好L難飲

推~~~~

班同事出咗去食飯仲未返 睇嚟可以hea多陣

無錯呀 我又起咗啦
大家覺得凍記得着多件衫

唔想同廁板冷戰

老實講 件冷衫我應該carry唔起
我比較偏細粒 着冷衫會好7

1

推快d

啲同事話我着hoodie幾好睇
不過只係限灰色 其他色都係7

日月日月

其實都係睇骨架 骨架大着咩都好睇

😅

發現個ptgf ac話唔follow唔會覆dm

一推再推

感覺幾好睇 不過膊頭太挺嘅人應該唔係幾好睇

唉唔知呀
可能想同佢傾下計

唔係拍左好耐拖 自問做得好好

唔好搞錯因果關係
Follow未必等於已經約過

最近先follow既？

幾個鐘前

食了，中伏😑，好似風咁

忍唔住問左佢 佢個答案令人滿意
信住先

唔係

唔好太快直接問住 好似俾壓力mon住佢咁
不過平時大家有無share互睇手機咁？

唔難

冇哩個習慣 佢手機好多秘密唔俾睇
不過我啱啱真係忍唔住問左佢

佢係連登活躍用家費事自爆俾佢發現

我相信好多人都會遇到同樣問題

今晚晏少少多人推先講
佢應該唔會爬哂文既

等啲人洗洗版先

無印買咗仔 諗住去飲着
斯文得嚟 又唔會好似老西咁 咁嚴肅

個色唔好睇

兩個人相愛，完全坦白係咪冇可能嘅事

唔覺

用空樽吸走個黃 最簡單做法

件
唔會呀 冷衫嚟

淺灰 個人喜好

西裝要度身 高的壓確好睇啲

有冇人讀完書係做返個行
我依家做緊個行完全唔係讀緊個行
我依家好迷茫

恤衫有幾件 夠晒

好型 高瘦着 睇落好正

型到

唔記得邊間連鎖店買

搵工要搵自己有興趣嘅

以為你地推得太快睇唔到

打邊爐放題 2hrs以上 食飽慢慢傾

入錯行係捱世界

以前學嘅係插畫，自己幾鍾意，但我覺得自己唔夠料，搵左份工諗住賺錢再去畫班，奈何依家份工已經佔左我9成時間 得星期日有假放，平日就得返3個鐘係自己嘅，休息下食個飯就無左一日

唔係壓力 係苦悶 為返工而返工

捱我無所謂仲會有出頭天嘅，只不過我未決定到係咪真係係呢個行業發展

要快啲決定 入行越耐越難走

試下先

儲下作品先，學校個d 俾老師改改改，未係我最想做嘅作品，無嘢睇住

啱啱食左今日第一餐

唔想起身

第二餐了～

等部機run野 可以上一陣水

啤啤 咁晏先第二餐嘅

呀媽炒左蛋俾我

第二餐黎講都幾晏

Tea～@食得夠尖

食左啦 準備煮夜晚飯

我愛雪菜米～

OK～但少食

學生

一樣

羅c粉～

無憂無慮

認同

廢青冇得講

正式宣布
香港正式與大“綠”悄悄接軌

呢隻綠色加上佢燈罩下個花紋，真係濃烈地散發出“娘”味

正喎好鐘意食佢啲早餐同tea

好平靜

柒到

上山食風～

黃金米田....共

掂喇， 換埋張大陸 格式 身份證（12月）
以後返大陸連關都唔使過，指日可待

mo la mo la

大澳啲小食好正

冇行山 攞啲嘢畀人 上咗飛鵝山

上飛鵝山攞咩俾人?
要去飛鵝山?

仲左元帥先啦

去咗佐敦谷公園 之後上過飛鵝山

同問

好耐無去 以前兩岸d屋仔好正

元帥級先可以入

咁我上你屋企

真係好正 好想入去啊

煮一世？

好 你住邊

兩公婆？

❤️

❤️💊

❤️又掛念了

❤️愛

其他人好似知😅 我聽唔清.....知道我由鄉下逃走咗出省城

去厠所好涼爽，得個窿

我不是瘋子 也不是變態喲

好睇啊
如果隻色唔係呢隻會更好睇

佐敦谷公園

係鄉下仔啫，唔好認真

d牛肉好似 鍍膜咁薄，不了

薄先好食

一落即夾起食

任食....菜 餃 糕 丸 等等，唔係牛囉

牛豬雞都任食喎

利申，上星期食過

不如自己去街市買新鮮肥牛

窮加懶 牛涮鍋做緊$170有靚牛、豬雞放題，包埋啤酒任飲 抵到

啤酒係asahi 唔係攞大6啤酒hea你

人哋請 梗係喇

任食一樣錢架喎 你食一碟牛定十碟都一樣

認錯咗

午市

無錢，食平價餐

係好好好薄

心事po用錯英文會俾人地指指點點
小心呀清

可以兩啖，一份

我窮

肯定係你錯 屈人放飛機
你無教養
你唔係人上人 要預咗俾人話㗎啦

睇完之後，第一個感覺係咩?

接受不了

啖啖肉先正

咁唔一定要dm佢既

有d野唔知冇壞

有好多可能

你個嘢壞咗啊